警方：不能確定身穿白衣人士就曾經參與打鬥

【Now新聞台】元朗西鐵站及附近一帶，晚上有大批白衣人持籐條及木棍等武器追打市民，更加追打至月台及列車車廂。很多人被打至頭破血流，最少三十六人受傷求醫，其中一人危殆。

警方解釋，首批到達元朗西鐵站的警員因為警力不足，所以未有即時阻止衝突，又指進入南邊圍村調查後未有拘捕任何人，因為看不到有人持攻擊性武器，亦不能夠確定身穿白衣的人士就曾經參與打鬥。

有片段拍攝到，發生激烈衝突前，兩名警員離開元朗站，當時已經有白衣人在場。

警方解釋說，是在星期日晚10時41分，接報有人受到刑事恐嚇，首批到場警員到場因為警力不足，未有即時制些衝突。

其後白衣人退回南邊圍村內，警員進村調查期間有白衣人自行離開，警方解釋因為不能夠確定他們有參與打鬥。

他又指，未發現有人持有攻擊性武器，否則會作出拘捕。

咁多CCTV都拉唔到人
依家交錢仲要養呢班人

啲狗盲咗？

平時我地示威完者黑衫就check, 依家白衫就唔使check, 明哂

咁身穿黑衣就係示威者，要抄牌？

確定唔到就唔拉？

咁中聯辦
你拉一個
即刻圍你

信唔信昨日拎住開山刀都會話睇唔到
昨日港頭村一大堆持刀咖啡仔但狗吠聲都無
街燈都停埋

不能確定__智力正常

市民:不能確定身處警察制服就是警察

市民:不能確定身穿警察制服就是警察

但身穿黑衣嘅人士
D狗一定逗 RIGHT?

黑衫就撳地抄牌影大頭，更甚者屈你攻擊性武器
我屌你啦香港警察

組織民防隊，刻不容緩

警方解釋說，是在星期日晚10時41分，接報有人受到刑事恐嚇，首批到場警員到場因為警力不足，未有即時制些衝突。

on9 繼續吹

對和平示威者就幾十個組防線對幾千個

對白衫鄉黑就10個對幾十個都唔夠

全部人著白衫入元朗破壞！唔洗留情

著黑衫就比班狗逗

你地咪亂黎呀。月黑風高，天雨路滑。雷電交加，總之小心啦。

林鄭龜縮,政府唔回應市民後果
今日香港既局勢
完全係林鄭一手做成

佢根本係講廢話

鬼唔知咩？

唔可以塔晒返去查架咩？

定係你唔敢拉？

屌曬佢地老母

咁都確定唔到你去食屎啦

屌你老母啦黑警

唔夠人仲唔call人？

無撚野呀？

拉住箱水都唔一定係示威者，咪一樣俾差佬攤落地

唔係打鬥，係恐怖襲擊

沈旭輝：元朗事件以國際標準必定性為恐怖襲擊，香港政府偷換概念

琴晚拎撚住d鐵通起村度敲
你班狗話冇武器？
唔撚識睇片d地鐵站d人爆哂缸俾人扑？
選擇執法都唔好當人on9啦